[九月新番][實況][劇透]寵物小精靈世代 (5)

上一個post(隔離登):

(日期以香港時間為準)
PG11 5/11 - The New World (新世界)
PG12 12/11 - The Magma Stone (火山鎮石)
PG13 19/11 - The Uprising (起義)
PG14 25/11 - The Frozen World (冰封世界)

每星期於英文官方YouTube放送1-2集, 每集片長約4-5分鐘不等
因地區限制 (原片只限美國/日本等地方播放), 無法播放影片者請用自行下載YouTube影片之方法收睇

==副題: 寵物小精靈日月==
官方網站:

已播出集數:
SM001 17/11 - アローラ！はじめての島、はじめてのポケモンたち！！ (阿羅拉！最初的島嶼、最初拿到的小精靈們!!)
SM002 17/11 - 守り神カプ・コケコ登場！挑戦、オレたちのZワザ！！ (守護神卡璞・鳴鳴登場！挑戰，我們的Z技!!)
SM003 24/11 - よロトしく、ボク、ロトム図鑑ロト！ (請洛多指教，我叫洛托姆圖鑑洛托！)
SM004 24/11 - モクロー登場！アローラでポケモンゲットだぜ！！ (木木梟登場！收服阿羅拉第一隻小精靈!!)
後續集數:
SM005 1/12 - アシマリ、がんバルーン！ (球球海獅，加油打氣！)
SM006 8/12 - びりびりちくちくトゲデマル！ (麻麻刺刺的托戈德瑪爾！)

逢星期四香港時間(HKT)17:55(日本時間(JST)18:55)播出
收睇方法請爬XY&Z舊Post

留個名
其實我覺得sm真係幾好睇
輕輕鬆鬆咁

aloha

留名

lm

冇得用加密法放收睇方法始終冇咁方便 (雖然嚴格嚟講其實個加密法始終係bug嚟)
同埋唔知點解啲外部圖片死晒link, 搞到頭post fail

除左小智太低d之外都冇大問題，明明火隊長都幾型

[img][/img][/img]test

高登CDROM留名

我未test過嘅話點會講得出嗰句？

嘩你好叻呀

我自己想玩下咁關你咩事
[/img]test

hello新壇嘅各位巴打

黎了

垃圾動畫唔好睇

原來已經開左post 留名先 利基亞巴打點解唔叫返利基亞

睇完4集 始終智爺個樣太大變化
搞到無左種熱誠去追落去

睇咗一集，我覺得 sm似想走konosuba嘅方向
同埋 z招式有一幕好似一拳

好得意

舊年套劇場版劇情

同埋: 不用分那麼細，因為都係超系

點解仲係九月新番

呢邊同高登兩個post去邊度先正確

高登乜撚嘢黎

Pokemon Generations今年九月開始放送

入黎純粹希望大家唔好咁快忘記賽莉娜

無計, sm d囡囡太正
仲要一次黎三個

Sm女角=一樓一
Serena=老婆
無得比

經歷已經編寫左喺歷史既一頁，無憾了

今集有智蓮配劇情

莉莉艾唔係百合咩

娜娜

完全唔記得今日有直播難得今日得閒

好掛住你

隻穿著熊

熟肉好快出

上兩集都係星期6定日先有

水蓮主場

好睇還好睇
但唔係理想中既pkm, 我們已經有XY了

籃球

比卡超點解會忍咁耐

隻背背龍

...............

孖公仔

真·籃球

點睇都係覺得對翼畫得唔係好啱

哈力馬龍

水蓮把聲好正,有少少拆拆地

你仲喺嗰邊開 post 做乜

我愛哈力馬龍

痴線佬熊

你睇清楚係邊個開先啦

件黑妹好撚淫

點解可以三條女都咁正

熟女呢？

聽日科學園個垃圾run隔離有附屬嘅嘉年華

serena世界第一

40路老母

賽莉娜已經比人整到變病嬌

蘿莉有三好

PG15 - The King Returns

"無法提供此影片。如有不便敬請見諒。" ▶️ 解決方法請爬頭Post

因為佢咪係Z技嘅起源囉
超級終極大Bin Z dw

火箭今集有穿著熊同謎Q用?咁正既

高登已經變左死場

謎Q d刺音聲好不安

改返名做利基亞啦

穿着熊好撚勁

水蓮好萌好正 面紅個下
兩個妹都勁得意
黑妹真係好淫 彎腰個下
暫時莉莉艾有點輸蝕

更多下集預告

穿著熊似只係火箭隊既新退場方式
唔洗再集集飛天
未必會收服到

費事佢地集集出太平洋游水番黎

火箭兵團有無變？
佢地係除小智比卡超外長存既角色

[img][/img]

右邊係水蓮既聲優

腳啊

火箭兵團專用座騎

今集佢地話想有騎乘精靈
最後願望成真啦

穿著熊嗰part好好笑

左邊係…？

A loli

好似係確魯妮個聲優

by高木同學作者

謎Q 點解咁憎比卡超

玩完game會對莉莉艾好感度增加

葡萄佢受歡迎自己就冇人要
所以佢先要粒塊比卡超皮

冇人睇直播
等生肉

水蓮最高

識衝浪

incoming wrestler cat

獸控新寵

玩具post 呢邊有冇開?

冇
嗰位巴打冇過檔

Pokemon generations 有日文版

希望會有埋TVB版

話時話，呢度有冇人會開tvb推到完場Post?
聽日開始播，但係之前負責開嗰位留咗喺嗰邊

動畫代理曼迪宣佈台灣版pokemon sm會改名做精靈寶可夢 太陽與月亮，即係香港版都會…

迷Q得意咁多

唔係COPY比卡超邊有依家個樣

圖鑑: 真面目是個謎。某個看過破布裡面的學者因為太可怕而被活活嚇死了
好想睇下佢個真面目

日本Fans推測：
謎Q係立方獸來報復比卡超害牠無得上電視的
阿羅拉編號
25比卡超
217立方獸
242謎Q
25+217=242

立方獸形唔似

PG16 - The Beauty Eternal

"無法提供此影片。如有不便敬請見諒。" ▶️ 解決方法請爬頭Post

日版:
PG01 - 冒險

PG02 - 追蹤

PG03 - 挑戰者

PG04 - 憤怒之湖

PG05 - 繼承

PG06 - 再生

"無法提供此影片。如有不便敬請見諒。" ▶️ 解決方法請爬頭Post

現充超

你開post?

賽莉娜

會員賽莉娜一陣係唔係你開Post？

如果我開既話
我想喺返高登開

TVB Post:

已經積埋咗三集 generations 未睇

btw頂帽

積咗幾集SM 未睇

如果generation 會出下賽前娜就好

比卡超又都新女

今集肥仔線都幾悶下
上集水蓮正好多

卷卷耳同賽莉娜molamola

放佢哋入生蛋屋啦

又聽到xyz主題曲

好期待動畫會點講lillie
如果keep到呢家水準就好

屌 比卡超同小智都寡情薄意既仆街黎

變咗肥婆post

肥叉燒屌肥婆

xyz 電影粵配跟tvb

今集好悶

肥仔回

影分身

聽講呢排又興身高post...

MK小學雞(格/龍)同啲囡差唔多高...

米六都無不如死左去

日拍炒到過萬円張

正式發售個朝
Amazon 6000yen 買左直送香港
今次 SM 一盒卡多以前 XY 十包
但SR 封入率低過以前
如果淨係想要某一兩張
散買應該抵過爆盒抽

聽日公開下年劇場版新情報

要早起身

聽朝香港時間(HKT)06:05(日本時間(JST)07:05)喺東京電視台公開
留名等變...

電影又係一大劇透既時候

有無巴打起左身睇 利申 未訓無睇

睇緊，等播埋堆妖錶嘢先

咁有利巴係到 我等埋你cap圖先訓

魔雀

攝影師

唔關alola事

唔係呀 廿年光陰 終於有機會出場

title同第1集差唔多一樣
重製第1集？

今次值得期待

artwork 個 art style 好似...

前傳

成為攝影師之路

唔知點解我都覺得係重制頭幾話 即係小智同比卡超相遇 同見到鳳凰 其實初代動畫初頭好簡略 好多位可以拖長黎做 再畫得好似宣傳片咁靚 真係出曬水

今集播呢幕嘅時候用賽莉娜kiss小智嗰幕嘅背景音樂係咩玩法

如果電影加埋小智同serena個夏令營前傳
你話幾好

危險爺爺
估唔到仲出緊

重製第一集重點 高清版 俾鬼雀追

5分鐘 -> 2個鐘

我仲以為會...添

可唔可以喺小智劇場版拎冠軍 還我一個心願

(bin c 時間)

咪再叫我做波克比! }
( 唔知呢度有冇巴打絲打記得呢單嘢 )

我記得

佢已經可能睇緊

做咩je你

仲未孵到小刺蛋

我積咗幾多集 generations 未睇? 四定五

PG17 - The Federal Bureau of Investigation

"無法提供此影片。如有不便敬請見諒。" ▶️ 解決方法請爬頭Post

阿羅拉d物種真係好混亂
貓頭鷹跟住大嘴鳥生活
隻貓又隻狗生活

( 好想佢快啲喺動畫出現... )

見到fb "Pokemon store" 個page已經用咗新名做宣傳
但比卡超又唔夠膽用皮卡丘，收皮啦

鏘鏘

今集無木木梟

(between 熟肉已出)

似係六尾強

伏筆

肥左

巴他蝶回來了

第一場正式對戰

新年無動畫睇

totem
試驗

條線會唔會跟game

小智係咪會挑戰母子丼

未睇呀

邊度有字幕版呀?

連預告片都冇

依招係咩

唔該千萬一定要係伏特攻擊 雖然唔似洗鬼左招垃圾電球

今集招啄嘅特效都畫到咁誇張
所以呢招應該只係電光石火

唔講以為係brave bird黎

原來唔經唔覺Generations今晚就最尾一集

d特效其實幾好

RIP pkm玩具post

x

木木梟真係好得意 好想買佢隻公仔翻去攪

PG18 - The Redemption

"無法提供此影片。如有不便敬請見諒。" ▶️ 解決方法請爬頭Post
(注: 個別網站好似唔work, 可能要試多幾個)

18集播完了。。。

DP主角 Bw2主角無出過場

宜家撞擊變左rider kick

希望佢唔好進化

邊度有貨俾你買?

我見到有
不過幾細隻下

東京電視台聽朝香港時間(HKT)06:30-07:30(日本時間(JST)07:30-08:30)放送有套叫"寵物小精靈學校"嘅節目

Between 好似有獎品送

影帝出Z技電光一閃

聽講有人用舊幾水買返黎
我500yen2抽就中哂

巴打都忍唔住過咗嚟？

根據早期流出圖,係火貓,木木梟唔進

Line 新貼紙

官方YouTube以阿羅拉地區為主題嘅歌 "阿啦啦, 阿羅拉":

之前行百貨公司見到隻 得意到好有衝動想帶佢返屋企 但一隻成百幾蚊

係咪有d性暗示

［old news］估唔到係香港戲院睇xyz電影版都有波爾凱尼恩同瑪機雅娜配佈 咁有心 真係要去支持下

合體:
(慎入)

細路女偷用老母指紋買Pokemon公仔

新人留名

貼吧post左XYZ最後既製作訪問,
最尾真係Serena同智爺咀對咀
只係子供向無得出得咁白
換句話講今次係真初吻, 官方老婆

有冇link

沉左係深海

侵

階磚地潑沙

erm......................................

某外國改版日月UP主
我諗起D野

呢個我自己錄的
忍蛙攀瀑係乘著水流而上的居合斬二刀流

有無人知邊度有得買基拉祈既毛公仔

尤莉卡同咚咚鼠出現在漫畫我居然會覺得毫無違和感
想起在平行世界那對組合

睇完一集SM之後再睇返XYZ，感覺好怪

隻兔咁廢既
平時風火水電大爆炸d小精靈都無事
仆下街就扮死

Mk兔
扮可憐食伊貝

where?

依家先知SM game入面多左Mega圖鑑，其中一啲描述仲要大幅度黑化Mega，唔怪得弱智上季冇得Mega

例如呢？

木木梟

cupcake又偷窺

隻比卡超真係無洗lvl wo

又偷野

格Z，慘

下集黑人回

扮打草結

感覺好怪
唔知係咪太低能

要幾血幾防先頂到肚皮鼓格Z

出Z技果陣 小智大叫 這就是我地既全部
瞬間勾起慘痛既回憶

小次郎會收服好壞星?

又畀自己小精靈咬

小智蛙招菠蘿刀係咪想呼應返呢句歌詞

再bin多次c

翻睇緊xy 真係好好睇

點解xyz咁快完

雖然SM無想像中咁壞，但都係同XY差九條街

熱血 友情 愛情 bgm 全部齊哂
戰鬥作畫keep住高汁
點解都會收皮

問下班日本智障童

要回應觀眾要求迎合佢地
趕住出精靈寶可夢明吖嘛
xyz都冇人睇嘅
膠層冇做錯到

我覺得制作組好撚慘 到最後都推唔到小智做冠軍智

有無巴打都有去戲院支持XYZ電影 XYZ一定要支持 可能係最後一套寵物小精靈電影

睇左

上咗映啦咩

前日琴日優先場

9月係日本睇左
禮拜六係香港睇優先場表示支持

我都應該會入場睇

壽屋SERENA X Fennekin幾時開訂

見到SM D畫風同XY差咁遠真係好唔舒服
但又唔捨得棄

PS.睇睇下係到諗，智蛙招黃金回血手裡劍會唔會係Z技?
智爺又開Cheat唔用石開技

Z乜撚嘢技吖
屎技就有份
都廢嘅

Mallow件泳衣

毒氣丸, 阿柏蛇

火箭兵團
好壞星把聲有御姐feel

小智打輸左

雷超

全集精華

fbi必睇

已射, thx

重睇緊xy, 岩岩睇完打第五道館
發覺同火箭兵團合作既集數係好好睇
VS閃炎團同前幾集武藏諗住從良同醫生一齊都

不過最鍾意都係訓練家送禮物比精靈同小智送禮比賽莉娜個集

行行下街見到呢盒野

咁就拎上手睇下啦
見到佢寫到明話入面係木木梟 即刻就買咗

然後就急不及待開黎睇下

屌d上色差到 爭d認唔到木木梟

今日入場睇咗xyz電影 又見返xyz個四人組合同埋啲寵 但睇個幾鐘之後又要同佢哋講byebye
睇完個人好sad

還我XY

有無巴打知道邊到有呢款伊貝扭蛋？
最好係新界區

Alola!

冰火

反地心吸力裙

傲嬌武藏

寶可夢 但而家唔係播緊XYZ咩

播完XYZ之後[/quote]

開始覺得隻熊好煩

買買買

有無巴打有買之前xyz D 歌果隻DVD
アニメ「ポケットモンスターXY&Z」キャラソンプロジェクト集vol.1(完全生産限定盤)(DVD付) 有連小智同忍蛙張pokemon tretta卡 因為我呢排係冒險樂園玩pokemon tretta中曬毒上隱 想買張卡

正呀 睇黎真係重制初開動畫

應該剩係頭幾集內容

game版

打尖

賽莉娜呀
無陰公呀

唔係啊 出埋賽莉娜 小光都未輪到你啦

唔撚係呀gem咁玩野

鐘意短髮多d

game系列boss

鳳凰終於有得係電影出現 有無巴打知D日文講咩

prism 同 rainbow 有關連
可能套movie好似pokemon origins 出mega噴火龍
變左宣傳新野

新同伴

3/16 #18「マジィ!? マオのお料理大作戦！」
幻のアローラシチューを作ろうと張り切るマオ
完成にはやまぶきのミツが欠かせないが
そのカギはオドリドリが握っているらしく…？
＜ポケモンファンより＞

超級純白人露兩手
全阿羅拉人顫抖吧

木木梟(達摩模式)

收服左岩狗狗

佢同XY小智比邊個勁D？

一個有冠 一個無冠

唔明呢兩款有咩分別喎

一個係散賣一個係一齊賣

聽朝有20週年劇場版第二彈預告片

預告片

攝影師出場!

但係散賣仲平過一齊買嘅

睇隻預告睇到眼濕濕

真心期待 xy智返黎啦

以後要改叫ON9仔木木梟

球球小新

好耐冇睇過，我諗應該 miss 咗六集?

其實都幾奇怪
又廢左XY果班人
但係電影版又搵返XY果班人畫

而家做到第幾集 我睇咗一集無睇

冇睇了

冇睇幾集

youtube見到會睇下
冇左以前旅行周圍去嘅感覺好唔慣

睇到個作畫 睇埋個劇情 我真心想喊

注重畫質/唔鐘意睇on9嘢淨係鐘意睇小智正正經經咁去旅行嘅真係唔好嘥時間去睇

淨係睇瑪奧/水著回

可能sm真係好唔掂
同gundam 玩返UC野一樣

一個咁觸及第一代fans既野應該唔會咁輕易玩野 接去最終xy啦

SM不論GAME定動畫都好
都明顯係想吸新客而唔理舊FANS

你玩得第一代回憶仲邊敢用SM劇組

真係笑到我仆街 木木梟真係好on9

今集都幾好睇

有短篇電影既感覺

16

木木梟好可愛

TV Tokyo有寵物小精靈同遊戲王兩套顏藝代表作

進化畫面

同哈力馬龍一樣on9仔

限定版有多一個表情
上面唔清楚就上日本魂限睇清楚先答人啦

各位收到Serena音樂盒未

仲未攞

出面舖頭有冇現貨

日本好似尋日先出貨

未有消息

難怪日拍成版都係

btw 仲等緊訂嗰間舖通知先去攞

打左比我話有得攞啦

x2

X3

已攞

係咪同G.E.M果個系列既大細差唔多
利申：聽日先攞

有冇現貨

細盒好多

Sorry巴打你想講既係個公仔大細？

係

估唔到係咁細隻 今日拎左 不過算 serena

有冇人訂多左盒

唔係呀 擺係GEM小智格離幾襯 角色歌好撚正

還我靚仔小智

音樂盒有冇人有多一盒/ 出面有冇現貨
日本個價好痴線

做咩舊年年尾唔訂?

寵物小精靈動畫廿週年快樂

繼續長做長有 死忠here

剛剛上y拍睇, 咁貴

其實仲有幾多人有追日月動畫

其實日月劇情又真係唔差 似番10歲細路 當初都係因為xy又輸 加上畫風轉變咁大 大家都灰晒先冇sm post 得世代 但依家睇落又唔差既劇情 比想像中好
樓主有冇諗住之後lihkg開番sm post 依家generation 又完晒 冇sm post好似少好多人一齊傾咁

Btw 永不忘賽莉娜

賽莉娜係小光最大頭 忍蛙係除左比卡超之外有份上既小智寵 btw 佢果張王牌寵 bw應該係戰績最高既流氓鱷

張圖逼住用御三家同進化最高果隻姐
如果計戰績 火球鼠完勝月桂葉啦

屌你鐵血令我撚起鎖血條撚樣

唔該唔好搞賽莉娜 請一定要用返日月畫風

其實大家都知呢到有pkm動畫集中post 只係日月d劇情...都唔知有咩好討論 當日常動畫咁追算

好懷念XY果時集集都令我要追直播

肯定係

BTW,其實係邊度登場?
節目登場?電影登場?

係4月1號個20周年紀念電視節目既畫面
不過我都想日月後期會有任何前作角色出場

用日月畫風就咪搞啦 出番外篇講賽莉娜依家生活過成點仲好

做左芳緣表演大師 比政宗食左

比小勝食

同小遙sheshe

小勝食柚麗嘉

總覺得日月少左份熱血
有時睇睇下訓著左

P.S. 希望有生之年可以見到小茂/卡洛斯四人組再出場

有無佢地sheshe嘅同人 諗起都high

等呢個post爆咗1001先

見到賽莉娜著到咁都仲咁嘅樣

又亂用Serena bgm

劇場版trailer 2
巴他蝶
唔見哂小剛小霞

真係用黎宣傳新野

點撚解要有日月寵

bgm好熱血

劇場版唔會屌住因為起碼用返XY畫風先
同埋圓企鵝係小光果隻同一個配音?
格鬥場面又去返XY風格

睇trailer都打咗幾次冷震
其實香港會唔會同步上

話時話,點解又有塔矢亮

XY監督有參與呢次劇場版

嗚啊

小智老豆lm ?

點解咁似個隻狗 唔記得咩名

啱啱日月動畫呢隻過咗身

唔通... 轉世?!

雖然有第七世代pkm 感覺有啲突兀 但Xy畫風之下既第七世代pkm都會期待一下

又有中川翔子,宜家d pkm 電影成日有佢客串

21集睇到眼濕濕

呢集畫風係XY既話真係冇得輸
Focus落景+成集故事真係唔差
一去返小智個傻鳩樣 就破壞曬

睇到起雞皮 好耐無對pkm電影咁期待 好似自從超世代之後就變曬神獸大戰 無咩劇情

估唔到會整成隻狗
仲以為火斑貓唔會加入小智

雖然佢出日月寵都係因為宣傳洗腦，
不過咁啱同傳言松本姐用小智起行無耐既時間去配日月有d不謀而合， 可以比我地腦補下

登頂

第一眼感覺似以前聯盟傳聖火會出場既聯盟話事人

佢同山寺宏一係鐵膽

介紹話佢係寫書講鳳凰既人

火斑貓喺度嗌嗰吓真係心都嗡埋，跟住喵喵怪首歌諗起無印第一首ed。

膽小蟲返轉頭係咪代表以後仲有機會相遇
具甲武者

Aoi aoi shizuka na yoru ni wa

心都up埋

具甲武者好型，接當年赫拉赫羅斯班。

XY首喵喵怪之歌都好好聽

月刊CoroCoro 2017年5月號公開了由漫畫家河本けもん執筆的漫畫「劇場版寵物小精靈就決定是你了！」特別漫畫，內容為在阿羅拉地方挑戰大試煉的小智回憶起與比卡超一同目擊鳳王的事情…由漫畫公佈的劇情來看阿羅拉小智有可能與今年劇場版小智來自同一平行線…

日月小智線
同
無印XY結局小智線

劇場版小智既噴火龍會出場

8000羊

連稅係9612喎

下，進埋化？
咁有冇小剛小霞果d?

如果係分開故事線
我會仲火

今次劇場版直頭係新一個世界既第一集, 順理成章接去日月
XYZ被bye bye

amiami

希望劇場版出返立方獸家族

做咩訓低晒既

記唔記得立方獸事件係因咩事令到大批細路觀眾送院？

小火龍果陣真係好有禮貌
同小火猴差唔多 但一進化就...